［狂賀］啱啱睇完梁詠琪演唱會。。。

準時開show，encore咗兩次，全場爆滿，好感動

仲要越唱越勇，花火唱得超好聽把聲好靚

佢真係唱得好好！

你都有去？

有無見到西班牙籍老公Sergio?

有呀開場前佢抱住sofia行去觀眾席。

有呀😍睇到最後一刻😂
臨尾企喺度等，果然有encore😍

我都係呀
已經起咗身落咗兩級樓梯，見未開燈啲人又未走所以繼續等

有啲快歌我唔熟，但整體黎講都幾好呀
但我見有啲十六七歲既都去聽，估唔到佢地都鐘意gigi

岩岩睇完 好多經典歌立刻係腦海湧現番出黎

超級正！連唱左幾首正歌
嫌棄 他救哪一個 他喜歡的是你

普通話快歌唔熟，但一年之計勁正

最欣賞佢唔請嘉賓自己一個唱到尾，太多好歌喇唱極都唱唔哂

灰姑娘全場著哂電話燈好靚

其實我最想聽I'll be loving you同逼不得已，不過有一天一天同愛自己我都心滿意足了

留名睇片

聽晚睇

佢好似話兩場會唱唔同嘅歌，期待聽晚

超好睇，估唔到佢唱得咁好，而家佢好有大將之風

好多人拍片都比實q捉

有無rundown？

我都會去

真係唱得好好，花火聽到呆咗

吉妹睇2場

剩係記得開場第一首歌係短髮

我聽日要睇久石讓，等你報告呀吉野妹

係呀

聽晚繼續推

諗諗下有啲後悔，應該兩場都買
我媽仲係廢話多多話梁詠琪都好睇

跟住係G for Girl

自己鍾意就得，唔會理其他人點講

我都以為會有嘉賓，估唔到佢可以自己唱曬👍🏼👍🏼
好叻好好

go through一個密碼

鄭伊健有無去

真係好正 全場氣氛都好好

佢有講過今次無嘉賓同唔會出碟，呢兩年巡迴演唱令佢進步左好多，同埋好開心佢真係廣東歌為主

沒有乳腺但我高貴

點會有

聽日睇

西班牙......西班牙......西班牙......西班牙......

聽晚見
Fifi今晚都有去仲要留到最尾

我睇完仲同我朋友講出碟時一定要買😭

呢個賤人

有無請伊健

仲諗住鄭伊健、邵美琪會去撐場支持下佢

想去睇
無飛

西。。。西班牙藉

幸 福 西 班 牙 藉 人 妻

全港有冇人唔識西班牙藉Sergio同佢老婆？

Michele：我真係恭喜妳呀！嫁撚左俾個西。。西班牙人
Karen：我都恭喜妳呀！快撚啲生多件呀，唔生結黎把撚呀？

[size=6]把撚呀？？？

有無人放今晚一張啊？

好多 80 後女仔都好鍾意 梁詠琪

幫Michele推！！！

芭比有無飛啊？你成日狙擊我我都無嬲 點解好人無好報？

去現場買 有啲人放

知唔知幾錢？

尋晚花火現場聽真係完美

原來坐我隔離嗰個真係吉妹嚟

我隔離係自己一個嚟睇嘅大陸女仔

搞錯

唔知喎咁又 我估原價內掛

原乜鬼啊？有市無價

有錢實買到嘅，放心啦

你坐第六排？

呢句野同洪欣係西女人一樣都係套套邏輯

老矣

唔係啦我都想坐咁前呀

因為我坐第六排，我隔離都係一個自己黎既大陸女仔

出發去睇第二場，返嚟再報告
好想聽無所不在同I’ll be loving u

我都好想聽無所不在
仲有迴旋木馬的終端

盡情愚弄我吧

尋晚有唱迥旋木馬的終端呀，一路播番啲電影片段就覺得佢同金城武好襯

唱咗同班同學同給自己的情歌
隔離個女仔睇到喊，我都眼濕濕

有冇逼不得已

有無唱煙霧瀰漫？

死喇我唔記得添，有啲撈亂咗尋晚同今晚

有呀

咁琴晚有冇

有冇死心塌地

實不相瞞，我尋晚都一路睇一路喊
聽歌聽到好感慨，啲眼淚停唔到係咁流

瑪莉你搞到我好後悔無買飛啊
明明身心經已重傷 扮皮外傷 笑著搏他去鼓掌

你去youtube聽住頂下癮先
我反而後悔無買埋今日果場，久石讓又排唔到gigi尾場又聽唔到

唔知去Gigi Facebook 求佢出碟得唔得，唔出碟好可惜

但如果無諗住出碟應該唔會錄🤔

我年紀大唔記得有無，但睇fb有朋友話有唱

Encore咗三次呀
唱咗I’ll be loving u

!!!!!!
點解我唔買埋今晚

毒女你有睇過一場都好啦

好開心好感動呀

仆街果陣搵唔到人陪我睇冇買到好後悔

一個人睇都無問題，我尋晚就係咁

我咪又係自己一個睇，無野架開心就得啦

龍龍

發覺攝影師好鍾意影觀眾席啲靚仔，尋晚同今晚都成日唔覺意影到啲陽光男孩

妹妹好壞

掛住睇gigi又要睇下有無靚仔 有時會分咗心所以有人問我有無唱逼不得已我都唔記得

講開呢樣野，尋晚gigi着短裙果陣個鏡頭唔知點影結果搞到大銀幕show住佢個大脾位，睇到好尷尬

係咁影打底褲

Gigi好靚女
金城武好靚仔

當然伊健都好好好靚仔

最後都係唱埋高妹正傳就完

中間啲廣東歌唔係咁短就好

我聽狠心愛我聽到喊
諗起我老豆

吉妹！！！！！！！
我都係兩場都有睇啊！！！！！！
我到日坐第十行，今日坐廿四行
我首首都跟撚住唱，太感動
好撚想佢出碟

佢唱b面第一首果陣真係好感動
有預感佢準備收皮了

我坐十二行。佢唱功真係好左！
好多佬（包括自己）一齊唱他喜歡的是你。

冇

從來唔知佢唱live都ok
第一次睇佢演唱會

梁詠琪都好睇

個SHOW係超級好睇啊

煙霧彌漫個part啲歌先最正，但竟然全部得半首

好好睇 唱得好有進步

成晚都超正

今次正經唱埋i'll be loving u 開心到癲 無憾了

米妮老鼠！！！
我頭先啱啱諗緊你有無去睇！
我尋日18行今日20行
但今日對正個台好正

而家好咗好好好多！

正到爆！
好多囝囝

唔夠喉呀
好想佢繼續唱

我都係20行

窩心女神
終於可卸任
以後無意
討好各人

係呀超正
好唔捨得佢呀

全部經典歌唱得半首

我兩日都坐紅區睇側面
今日個位側過琴日 琴日個位幾好
我琴日買貴飛自己一個睇
身邊冇人想俾八舊水睇gigi

佢唱I’ll be loving u我嗌咗出嚟，超開心

我坐藍區

yy好似話2022有concert想請gg

頭先開場前有炒飛狗炒到1500呀屌佢老味！！！

佢頭先話希望下次唔使等7年，希望佢仲會繼續唱啦

原來gg都炒得起
初頭好擔心唔爆
今日琴日見到爆曬真係好開心

佢之前科學園個mini concert你有冇去

朋友買飛，20行其實幾遠咁都780
不過好好睇

我見到爆哂覺得好感動，尋日一開場唱短髮我已經眼濕濕

無呀上youtube睇片咋

屌20行八舊水

係囉好似480咁遠
但太好睇喇所以係值得架

我果時冇得入去坐但都有企埋響側邊睇
佢第一場響深圳開我都有突登去睇

係呀我兩場都係買780但都咁遠
懷疑下面嗰啲全部都係贊助商同埋歌迷會

睇片科學園嗰次都唱得好好聽

我琴日買780都有第十行既，身邊好多大陸黎的，但佢地都冇咁投入

咁正仲買到原價
我有幾個朋友想睇但買唔到飛，你係開場前喺counter買定門口放飛啲人買？

點解咁前 優先訂票？？

大陸班人一係就超超超熱情，一係就靜到好似做媒咁，有一下我懷疑是咪媒嚟，但見佢地又留守到最後一刻又全場都專心睇騷就知佢地係真心fans

唔係琴日買
係琴日睇

係啊，你地唔係咩

我優先訂票但第20行，收到飛嗰陣真係把幾火

好多都響樹玩電話上微博淘寶

公開發售先買

你自己睇定有人一齊

我又唔見喎
之前睇江若琳見到前面個男人喺度買馬仔

原來我記錯
我今日480兩張係優先
琴日780係公開至買

尋日一個今日同朋友

同我一樣

我公開發售嗰張780第18行

公開都第10行

尾場有冇唱荷花 超鍾意呢首 淨係睇咗頭場

正

我諗唔係以後唔唱既，但可能引要等三四五年囉
我諗佢都想回歸家庭專心做媽媽

尋晚有無唱有時候？有埋呢首就完美

又

睇咗尾場，個Run Down 勁差，大熱既歌唱半首⋯
一開始炒唔熱個場，encore 3次攪到D人成日出出入入

佢接得安怡呢類廣告真係好影響形象

學佢咁講「四十歲啦，唔係妹喇」
所以都可以接受佢拍呢類廣告既
同埋好過位元堂，輯相唔係好掂

尋晚睇左，去到中途D 食Q 走晒，任拍唔嬲

我見過公開有第9行但我嗰陣貪心想等前啲先買但最後越來越後，買咗第18行

我都係20行對正個台喎

尋日我隔離2個大陸喱又係靜到乜咁，見我跟住D 歌唱仲望一望我，佢又唔識唱，有一刻真係懷疑係咪請番黎齋坐

我都覺
奶粉果輯相仲要唔係好得，個髮型有啲出事

睇返仲係心情激動

睇唔睇張敬軒

唔睇呀無乜留意佢

羊去睇？

yes

agger
我仲以為concert一定係一開始快歌勁舞炒熱個場先
點知頭幾首都係sidetrack 都唔知全場有冇一半人聽過
仲要第一首唔係廣東歌
坐中後排嘅人又冇份握手
有啲悶親囉

短髮
G for girl
某年仲夏
呢啲叫sidetrack?
短髮係佢事業上一首好重要亦係佢第一首國語歌，鍾意佢嘅一定會識。
G for girl直頭係2002年演唱會嘅主題曲，仲要幾場都係全場爆滿。
某年仲夏就算唔鍾意佢嘅都會識熊熊烈日大家曬囉。
你一定係識嗰幾首歌（高妹正傳 嫌棄）就入場睇嘅人，仲有幾時見歌手開演唱會會去握哂全場人嘅手呀？你第一次睇演唱會呀？
講encore,知唔知咩叫encore呀？你知佢幾時同會唔會再出嚟就唔叫encore啦，人地抵受唔住歌迷歡呼再次出嚟唱多兩首，又係個歌手問題咁都有得怨？

係咁架啦
你冇理由expect全場兩萬人都係fans
淨係for歌迷嘅演唱會應該開拉闊嗰類

咁佢都有唱佢大部份大熱嘅歌啦，兩邊都有兼顧啦，唔係你想點呀？自己唔熟嘅歌就話人rundown差，唔通我剩係識張敬軒首櫻花樹下 我的天同酷愛，然後入場睇佢演唱會話佢唱其他我唔識嘅歌係sidetrack呀？

所以我冇後悔睇咗
唱classics嗰part係好睇
但如果分幾首classics喺頭半場咁非歌迷可以投入啲 我哋坐後排嘅一開始反應真係一般

我諗係落難皇后同密雲嗰part嘅歌你地唔係好熟吧？但短髮真係無可能唔識，呢首歌用紅遍中港台嚟形容都唔誇張，當年就係憑呢首歌打入台灣同大陸市場，喺香港都唱到街知巷聞咁滯，用呢首歌嚟打頭陣絕對可以理解。

短髮都side track 其實你係咪去錯地方？ 想睇五月天但唔小心買咗gigi

G for girl 唔識可以原諒

某年仲夏連登仔點會唔識 紅紅烈日大鳩曬

最鍾意睇吉妹屌7人 都唔知條友係咪95後 00後？

由細到大女神

gigi 你點睇有人連你首短髮都唔識？
你下次幾時開演唱會啊？

這裡是連登, 咩年齡層大家心照啦
我要睇住頭家呀, 實有機會再開

舞台設計印象深刻係一出埸係中間個四方格出，
好鬼正，對於睇演唱會唔多嘅我覺得幾特別
另外唔錯嘅就係9宫格，Gigi 係中間，dancer們係其他格，又有少少時間俾佢地solo

唱g for girl 條粉紅色裙配搭粉紅頭個幕係成晚最靚

仲有好正既johnny yim

如果要比較下，同樣短時間同三面台，今年楊千嬅個演唱會整體上係好過gigi嘅

但難得佢相隔七年再係香港做，係十分值得入場睇以及唔會後悔買飛入場，good show

話說我睇左頭場冇睇尾場,但幾首鐘意既都淨係尾場先有唱,真係喊出黎,好不好,同班同學，I'll be loving you呢三首我都好鐘意,點解頭場唔唱埋

G for Girl 條裙全晚最靚

睇左頭場 都仲激動到今日
上去YouTube 睇番人拍 都仲好興奮
真係兒時偶像既回憶番晒黎

優先訂飛買唔到 以為諗住GIGI 日日比連登笑西班牙
應該好易買啦 無左一回事 開show 前睇viagogo仲係咁炒得 嚇左一跳 反正無人陪我睇 自己開show前買黃牛單張
好彩都600$ 買到張480$ 入到去

今日毒果話你生完第二胎會考慮開PART 2喎, 真唔真?

我都係睇左頭場無睇尾場, 好後悔

花火真係唱得好好

我無屌人好耐啦 謹遵你嘅教誨費事嘈嘛 我只係驚訝點會有人覺得短髮係sidetrack

Gigi我愛你呀
窩心女神唔好咁快卸任呀，快啲開part 2啦

睇YouTube 片都覺得好正

一天一天

利申：無去睇

短髮係超紅，嗰一輩香港歌手（陳慧琳楊千嬅容祖兒何韻詩）出過嘅碟入面，肯定最高銷量係短髮

成長的短髮隻碟咁尾機 唱得多唔多

樓豬好波

唔多呀，得第二場唱給自己的情歌咋。

笑西班牙係小眾人啫，連登仔識咩呀，人笑佢又笑埋一份

最仆街係毒果都寫西班牙藉老公

好想聽埋等人